(無圖)邊位絲打跌咗塊墊 入黎認領返

好撚想嘔

想奶

痴撚線

點解唔同左位

點先可以跌到

地鐵開車有風 見住佢被風吹起

係咪prank嚟咋？

好臭

正常邊有可能跌出黎